喂各位，今日全香港東邊都玩得七七八八啦

有無人會去西邊行街呀
地鐵效率咁高實快過車行喎

前線手足自行決定

今日最後一站係屋企
唔係黃大仙
唔係油塘
唔係觀塘
唔係藍田
今晚完美be water 撚狗
聽日一早有野做
龍翔道 觀塘道 waiting for u
留力各位

攰喇 歸家 就無車

光復香港 時代革命

收皮啦
Blocked

pish

你都收皮 blocked
利申：發夢係前線

Sor咁錯負評

推

西邊一一二二？

將軍奧要人 快

觀塘手足可散水，東九龍警力已動員（成功撚狗），不建議今晚繼續佔東九龍

光復香港
時代革命

完美演繹hit and run!

光復香港

？

無差別打人, 重傷